PTGF會唔會乾淨過普通叫雞

唔會=
會

咁你覺得係咪因爲祖樂比選用既原材料高級過KFC，所以係味道上先會產生無法比擬既差距

PTGF 好貴

marketing 黎架啫
咪一鳩樣